請未投既人好好珍惜呢場無DQ既選舉

今次初選影響力有幾大同平時遊行一樣，都係取決於人數
首日成績尚算唔錯，開左個好頭，禮拜日出黎既人數應該要為呢場選舉帶黎高潮
好多人諗左諗右唔知出唔出黎投好，又驚比人影相、又驚留低左d資料變左小器簿比人算帳
因噎廢食呢四隻字除左影響d人出唔出黎投之外，仲影響左好多人既投票選擇
唔少人唔清楚呢場初選既意義而因為相信某候選人之後會被DQ所以唔揀
要搞清楚呢場初選唔係要你估邊個最後會被DQ或者最後邊個出選會比較容易贏到班獻世派
而係揀最接近自己政治理念，比你既民意授權佢
要知道如果該候選人出選而被DQ政府，我當佢係個區羅5萬票，到個時選舉主任既決定就係活生生閹割左呢區入面呢5萬人既民意
大把人會話咁又點，二百萬人上街個政權都唔理。要知道呢場初選有幾多人投，就決定國際社會有幾關注個情況，亦決定到時政府DQ某候選人既時候國際社會有幾多野可以leverage
希望大家唔好因噎廢食，覺得投左會出事/因為會被DQ所以唔揀
"To conquer fear, you must become fear"
民意先係執政者需要恐懼既野

自推

五

六

我

我想投白頭佬但係俾人搞走咗

7

可能係最後一次投比非保皇狗既選舉

8

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

9

當白頭佬係咩

10